<<換唔到先賣>> 12月14號 陳奕迅演唱會 $980飛

我有4張12月14號 $980 飛

Section 46 Row 4 Seat 89
Section 46 Row 5 Seat 89
Section 53 Row 9 Seat 89
Section 56 Row 9 Seat 90

想換到4張同價 坐係附近
如果換唔到先賣Section 53 & 56果2張

留名
巴打換唔到可唔可以放比我

推

換唔到先賣